<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>Arte y Comunicacion Kenan</title>
    <link href="https://keenaanz.github.io/arte-comunicacion/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://keenaanz.github.io/arte-comunicacion" />
    <updated>2026-02-24T18:03:22-05:00</updated>
    <author>
        <name>Kenan Landazuri</name>
    </author>
    <id>https://keenaanz.github.io/arte-comunicacion</id>

    <entry>
        <title>Composicion visual en inkscape</title>
        <author>
            <name>Kenan Landazuri</name>
        </author>
        <link href="https://keenaanz.github.io/arte-comunicacion/composicion-visual-en-inkscape-2.html"/>
        <id>https://keenaanz.github.io/arte-comunicacion/composicion-visual-en-inkscape-2.html</id>

        <updated>2026-02-24T18:02:00-05:00</updated>
            <summary type="html">
                <![CDATA[
                    Este fue un ejercico muy enriquecedor porque pude sacar a flotar mis mayores gustos como el baloncesto y mi jugador favorito, Kobe Bryant.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Este fue un ejercico muy enriquecedor porque pude sacar a flotar mis mayores gustos como el baloncesto y mi jugador favorito, Kobe Bryant. <br><br>Para realizar este ejercicio me inspire en la historia de baloncesto de Kobe Bryant y la mia. Kobe es mi mayor inspiracion y con este ejercicio quise rendirle homenaje a su gran historia. La Frase que se ve en el lado izquierdo de manera editada y la que se ve en la parte inferior de la composicion, son la famosa frase representativa de Kobe: "Be Legendary". Junto con esto esta mi numero en la parte inferior izquierda, el #11 con el que he jugado toda mi vida y el numero que me representa. En la parte superior derecha el numero 24 que es el más iconico de Kobe porque jugo la mayor parte de su carrera con el. La estrellas de la parte posterior hacen referencia a los 5 campeonatos que gano Kobe Bryant, por eso el trofeo justo debajo de ellas. Por otra parte, las estrellas de la parte derecha se refieren a los 9 años que llevo jugando baloncesto, por eso abajo de estas estrellas esta mi firma, lo que le pone mi toque personal y mi sello a esta composición. Por ultimo, debajo del trofeo tenemos unos vectores con forma de tres estrellas que representan su posición como tercer mejor jugador de la historia del baloncesto y justo abajo de estas una recreacion de kobe combinado conmigo, es kobe pero con algunos rasgos faciales mios como el pelo pero el la esta dunkeando. Este trabajo es muy significativo para mi ya que nunca habia tenido la oportunidad de fucionarme de manera tan creativa con el y su historia.</p>
<p> </p>
<figure class="post__image"><img loading="lazy"  src="https://keenaanz.github.io/arte-comunicacion/media/posts/3/Inkscape-Kenan.png" alt="" width="794" height="1123" sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="https://keenaanz.github.io/arte-comunicacion/media/posts/3/responsive/Inkscape-Kenan-xs.png 300w ,https://keenaanz.github.io/arte-comunicacion/media/posts/3/responsive/Inkscape-Kenan-sm.png 480w ,https://keenaanz.github.io/arte-comunicacion/media/posts/3/responsive/Inkscape-Kenan-md.png 768w ,https://keenaanz.github.io/arte-comunicacion/media/posts/3/responsive/Inkscape-Kenan-lg.png 1024w ,https://keenaanz.github.io/arte-comunicacion/media/posts/3/responsive/Inkscape-Kenan-xl.png 1360w ,https://keenaanz.github.io/arte-comunicacion/media/posts/3/responsive/Inkscape-Kenan-2xl.png 1600w"></figure>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
